## Free速查

根据所需素材数量，规划Free本方案或比较Free本综合效率。

> 计算结果仅供参考

点击素材名字切换素材，点击素材图标查看素材详情。

### 可选设置项：
- **规划/效率**：
  - 规划：设定规划的素材数量
  - 效率：设定各素材的权重，用于计算每个Free本的综合效率
- **最低AP**：过滤AP较低的free, 但保证每个素材至少保留一个关卡
- **Free进度**：该进度未实装的素材将被**移出规划**
- **规划目标**(仅规划页)：最低AP、最低打本次数
- **效率类型**(仅效率页)：按每20AP掉率或每场掉率
- **黑名单**(仅规划页)：关卡黑名单
